做左1年it support 轉做data centre

要返shift 叫價叫幾多先合理

data center 咩role?

operator?

個role係做deployment

Deploy乜先得架

玩physical infrastructures
Server network network device 果堆

當學野

做得好 客搵你過檔唔奇

有料
叫30k up
低過 26k 都唔好做

E字頭 一星期返4日 每更12個鐘
15k 係唔係超伏雖然呢間全球最大 福利好似又ok
之前有offer 但都係reject左 人工又低 話就話4天工作 但果4日係完全無私人時間 總工時仲長過5天工作

15k 好似低過普通in-house support

Ugrad ?

我hd

係咪equinix?

Shift
無25K邊個做

最近呢個field 多唔多請人